今日個00後返工 竟然帶飯食 我地笑到佢面黃

咁佢第一日返工 大家諗住當歡迎新人同佢一齊出去食 其實好比面佢 點知佢話帶左飯 我地全部呆曬 即刻笑佢婆媽咁 仲串佢係咪用曬呀媽既零用錢無錢出去食 洗唔洗請你 佢即刻眼濕濕 忍住唔出聲

好心啦帶飯返工食真係好肉酸 仲要學人用公司資源叮飯 咁大個仔真係講唔出口要帶飯 我地打算唱到成間公司都知 等佢返工面都黃

Ching 炒post

平時無人理你想比人屌吓擦存在感？

對唔住囉

女朋友煮既愛心飯盒 我都想跟同事一齊食譚仔

巴打其實你係咪就係嗰個00後

我返工屌得90,00後多

你都有抄我

有女

ching屌得岩 d 00後食飯錢都無 都唔知d錢用左去邊

帶飯食肉酸d定xxx主席肉酸d

你無

粒水肉酸啲

返工唔應該有食飯時間,好心佢OT完返屋企先食啦,佢知唔知咁樣好影響香港經濟,影響香港發展?

人哋00後，你哋小學雞

咁你有無笑鳩你老闆買個微波爐係公司呀？

00後洗咩比飽飯佢地食

0/10

佢老母肉酸d

Ching ho ball

抵啦

前排我先笑鳩個7,80後出街比錢食埋d垃圾唔學人帶飯
佢喊住衝左出office

Nben 夠啦 高汁d啦

仲有00後加入熱狗！？

熱血少年軍

唔好侮辱潮文

信你都on9

我跟liy搵食

認真
第一日返工一定係同同事食下飯了解下

好型
可唔可以教下我

真，應該新仔請我地班老鬼食飯
咁唔識做人 我一定玩殘佢

點教

你地庇護工場工友們守望互助吧

啲廢老帶飯就見到多
份糧比老婆扣起曬，屎都差啲食唔起

笑你老母瀨屎咩

少先隊

乜又係你個奉指要人OT又唔補水呀

帶飯好正常囉on9仔，出街食小心奶野呀，祝你好運

係 你同拉豬係我手下

幾時再出一齊食飯唔叫凍飲個post？

佢狗黎 跟我 ok?

你地熱狗等於庇護工場

肉酸到

有補晚飯錢仲想點

我出街食咗三十七年完全冇事喎

我屌你老母？

屌你老母OT唔撚係做緊嘢呀?無良雇主含撚啦

唔係話針對
不過00 後真係...

樓主肉酸d 計較個年輕人落自己面

樓主上次孜話約飲喜茶食燒魚

下，公司同事成日帶飯

到底你地係因為00後而笑佢，定因為人地帶飯而笑，我覺得帶飯無問題呀

人地鍾意帶飯又關你撚事咩
好過你餐餐出去食味精

好多公司連晚飯錢都冇。

你平時都針對開

其實係笑00後(細細聲講)

我食味精食到195cm 220lb完美肌肉

憑親依啲post都係假膠想引起罵戰

聽朝去雪櫃丟佢個飯去垃圾桶玩能死佢

咪引到你條傻西

牛清好波

倚老賣老 正仆街

佢弱智先

其實 ching 屌得啱呀

我第一日返 intern 果陣, 諗住同班老屎忽出去食飯, 點知班廢老個個帶飯, 唔撚比面我。我火都嚟, 屌到班廢老喊曬。 果日我真係型， 連女經理都屌埋， 所以帶飯嘅一定要屌。

利申: 98, 真人真事

呢啲po仲要翻炒幾多次

咁第一日就唔應該帶飯嘅

真

是其是非其非姐

人哋慳錢都唔得

N賓狗嚟